Bedenk eens wat zijn vreugde zal zijn wanneer ook hij wordt vernietigd in zijn ergste deel dat zijn beste deel misschien wel heeft geestelijke onsterfelijkheid.
Je moet ook zielig voor hem zijn, ook al is dat mogelijk Houd je handen niet tegen zijn vernietiging. '
Terwijl ze sprak, kon ik het gezicht van haar man zien verdonkeren en samen tekenen, als hoewel de passie in hem zijn wezen in zijn kern deed verschrompelen.
Instinctief kwam de gesp aan de hand van zijn vrouw dichter tot hem toe knokkels zagen er wit uit.
Ze terugdeinsde niet voor de pijn die ik haar kende moet hebben geleden, maar keek hem aan met ogen die aantrekkelijker waren dan ooit.
Terwijl ze stopte met praten, sprong hij overeind en scheurde bijna zijn hand van haar toen hij sprak: "Moge God hem zo lang in mijn hand houden om dat te vernietigen het aardse leven van hem waarnaar we streven.
Als ik erachter zou kunnen sturen zijn ziel voor altijd en eeuwig in brandende hel Ik zou het doen!"
"Oh, stil!
oh, stil!
in de naam van de goede God.
